戒為良藥 第130季：戒色八年記

戒為良藥 第130季：戒色八年記

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：記憶力、注意力、思考力、理解力都會下降，反應遲鈍，諗唔到話題

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

拉

支持 身體虧個啲更加要戒

呢排home office 日日打得太多，依家有啲硬唔到

要有能量先至能夠向全世界宣戰，贏咗全世界之後你就會有女朋友！

thx別離隨喜你的功德
真正無私

八紘一宇、七生報国
天皇陛下万歳！万歳！万歳！
大日本帝国万歳！万歳！万歳！
大日本皇軍万歳！万歳！万歳！
大日本陸軍万歳！万歳！万歳！
大日本海軍万歳！万歳！万歳！
大日本軍人万歳！万歳！万歳！
神風特別攻擊隊万歳！万歳！万歳！
大東亜共栄圏万歳！万歳！万歳！
大和魂万歳！万歳！万歳！
支那人はどれも無実ではない！

起しゝ者は昔より 榮えし例あらざるぞ
敵の亡ぶる夫迄は 進めや進め諸共に
玉ちる劔拔き連れて 死ぬる覺悟で進むべし

下次寫八年抗戰血淚史，皆因一滴精十滴血

依家先post
出左咁耐

每次見到你都好佩服你份堅持同執著

真心欣賞你嘅堅持。

依家幾kg?

盡殺支那狗、滅絕支那豬
將十三億隻支那畜牲撈埋毛豬攪成免治豬再整成罐頭，解決世界未來幾百年糧食問題

最好解決方法係識返個女朋友

我同女友一個禮拜兩次每次三至五飛

一樣精力充沛

咁強能量，國家需要你

其實每個人體質唔同

有啲人一個月打一次j都頂唔到

有啲人本身性需求比較強一日扑一次嘢都唔夠

岩岩打左兩次

想戒就睇戒為良藥

想問下呢條友依家破左戒未？

儲埋咁多會唔會成日夢遺

我要戒j，身體復原！

樓主知唔知打丁 會令到 人體解離

我想要嘅j圖呢

別離師兄係無私的善人
隨喜您的功德

得閒一齊推

一樣會出症狀，呃唔到人
戒Ｊ不過係想人生幸福Ｄ，冇症狀